[{"repairJobId": "5423_06-2020-0001", "internalSerial": "LCHF-MF0310", "toolName": "Exhaust Fan", "problem": "เบรคเกอร์มอเตอร์ MF0310 ทริป", "informByFullname": "บัณฑิต รัตนมงคล", "informDate": "2020-06-03 09:58:32", "remark": "พัดลมระบายอากาศ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-07-21 10:16:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Amornthep Thongla", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่ พันขดลวดใหม่", "engineer": "บัณฑิต รัตนมงคล", "departmentName": "5423 ฟาร์มลำมหาชัย", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0002", "internalSerial": "SSF-MT0203", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "เพลาขับสกรูอาหารชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-07 15:01:49", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-09 13:12:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาขับสกรูอาหารเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเพลาขับกรูอาหารใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0003", "internalSerial": "SSF-MT0203", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "เฟืองมอเตอร์ดึงอาหารชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-07 15:03:32", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-09 13:00:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เฟือง มอเตอร์เกียร์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเฟืองมอเตอร์เกียร์ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0004", "internalSerial": "SSF-MT1501", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ท่ออาหารขาด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-07 15:08:42", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-09 12:56:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่ออาหารเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนท่ออาหารใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0005", "internalSerial": "SSF-RT2701", "toolName": "Rotem", "problem": "โหลดเซลตาชั่งไก่ชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-08 17:13:24", "remark": "ROTEM", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-09 12:53:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โหลดเซลล์จะชำรุด", "solution": "เปลี่ยนโหลดเซลล์ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0006", "internalSerial": "SSF-RT2801", "toolName": "Rotem", "problem": "โหลดเซลตาชั่งไก่ชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-08 17:14:50", "remark": "ROTEM", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-09 12:52:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โหลดเซลเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนโหลดเซลล์ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0007", "internalSerial": "SSF-HT0802", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "เมนวาล์วแก๊สชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-09 12:48:10", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 10:16:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเมนวาล์วตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0008", "internalSerial": "SSF-MT1103", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ท่ออาหารชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-09 16:18:36", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 10:13:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่ออาหารเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนท่ออาหารเส้นใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5408_06-2020-0009", "internalSerial": "NLF-MT1205", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "ใส้สกรูขาดท้ายเล้ามีน็อตมากับรถไซโลทำให้ใส้สกรูขาดกลางเล้าและท้ายเล้าด้วย", "informByFullname": "ทวีศักดิ์ ศาสตร์อนงค์", "informDate": "2020-06-10 08:08:02", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5408 ฟาร์มหนองเลง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0010", "internalSerial": "SSF-AL1701", "toolName": "Alarm System", "problem": "แบตเตอรี่เสื่อม", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-10 20:37:18", "remark": "ระบบ Alarm", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 10:32:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แบตเสื่อม", "solution": "เปลี่ยนแบตใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0011", "internalSerial": "SSF-AL2601", "toolName": "Alarm System", "problem": "แบตเตอรี่ไฟฉุกเฉินเสื่อม", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-11 18:17:03", "remark": "ระบบ Alarm", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-06-15 10:30:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แบตเสื่อม", "solution": "เปลี่ยนแบตใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5422_06-2020-0012", "internalSerial": "NW2F-MN0901", "toolName": "Motor Silo", "problem": "มอเตอร์ไซโล", "informByFullname": "phongsak phosang", "informDate": "2020-06-12 10:17:49", "remark": "มอเตอร์อาหารไซโล", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5422 ฟาร์มหนองว่านเหลือง2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5422_06-2020-0013", "internalSerial": "NW2F-MN0901", "toolName": "Motor Silo", "problem": "มอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "phongsak phosang", "informDate": "2020-06-12 10:35:18", "remark": "มอเตอร์อาหารไซโล", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5422 ฟาร์มหนองว่านเหลือง2", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5408_06-2020-0014", "internalSerial": "NLF-PT0201", "toolName": "Motor Water Pump", "problem": "ปั๊มน้ำไหม้", "informByFullname": "ทวีศักดิ์ ศาสตร์อนงค์", "informDate": "2020-06-13 14:42:24", "remark": "มอเตอร์ปั๊มน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5408 ฟาร์มหนองเลง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5408_06-2020-0015", "internalSerial": "NLF-MT0201", "toolName": "Motor N Drop", "problem": "สายพานขาด", "informByFullname": "ทวีศักดิ์ ศาสตร์อนงค์", "informDate": "2020-06-16 10:00:32", "remark": "มอเตอร์ดึงอาหารท้ายเล้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5408 ฟาร์มหนองเลง", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0016", "internalSerial": "SSF-DT1301", "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)", "problem": "สายนำสารละลายแตกและเชควาล์วเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-22 10:48:19", "remark": "เครื่องผสมยาอัตโนมัติ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-13 15:59:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายนำสารละลายเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนสายนำสารละลายใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0017", "internalSerial": "SSF-DT2701", "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)", "problem": "สายนำสารละลายแตกและเชควาล์วเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-22 10:49:56", "remark": "เครื่องผสมยาอัตโนมัติ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-13 15:56:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนสายนำสารละลายและเช็ควาล์วตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_06-2020-0018", "internalSerial": "SSF-Pipe", "toolName": "Water Pipe System", "problem": "ตัวปรับแรงดันน้ำชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-06-29 10:56:25", "remark": "ระบบท่อน้ำ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-07-13 15:50:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์ปรับแรงดันน้ำเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนตัวปรับแรงดันน้ำใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}]